外國留學JJ短期翻香港 有咩上網卡推薦？

今個星期尾會翻香港兩星期左右
想問吓有無咩卡好用？
希望係4G ，座低有3GB Data/加3GB Data

暫時見到張CSL 香港任縱橫覺得都ok ，不過有無其他更好嘅選擇？